上左Ff 出部700D

放700D kit set
55-250mm is stm

兩鏡都有filter 9成新

有興趣留tg

應該係假膠，不過都照屌左先

而家啲成日以為megapixel 多，有4k就靚，都正on9。 比多啲點你又點？咪又係多noise到喊，一樣咁多點唔等於一樣嘅image quality. dynamic range noise performance sharpness colour reproduction 手機仲係爭十幾皮

然後？

呢條友真係仲垃圾過含撚貓

呢條友成日都有偉論

一早block左條柒頭

條友真心定假膠

比人騎劫左

屌輕鬆block 左件煩腸